［失物認領］有無小櫻跌咗AirPods 充電盒

如題
今日(2020年3月10號)喺城巴796x上面執到個AirPods 充電盒

小櫻你喺邊呀?
利申 都係小櫻fans

我條女嘅，但比樓主條讀撚掂過之後佢話唔要啦

毒撚sor
嬲到Siri認錯個字

係樓上條女的 但成隻D手指咁掂過真係唔要了 一定好臭

肥閪sor
臭到鍵盤打錯個字

以為樓主係佐助型毒撚

幫推

咁都被你識穿咗

好人一生平安！

推推

我都跌左個 可惜唔係我嘅

咁可惜
另外再配又要幾百蚊

係囉好曬錢